直到你放下

直到人地講起我 你都唔再有反應既時候 我就知你真係放低左

點解你會知

有樣野叫common fd

追翻一個人真係好辛苦 等好煎熬

男人真係好難捉摸

當我念清楚個陣 你已經放下我

咁你抵死啦

人地鍾意你個時你又唔鍾意
而家到你鍾意人個陣想人地鍾意番你？

咩嘢啊 我係因為任性卑佢飛

我念清楚點改 佢就不復wts

唔係你話肯改人地就老馮要接受嫁小姐

女人既任性通常=唔講道理
知咩事啦你

係啊太遲啦 手已分